每套誇系列嘅動漫都一定會有一套係黑歷史?

如題

高達 -> AGE
遊戲王 -> ARC-V

Pokemon -> ??
數碼暴龍 -> ??

以下開放討論

Dm 合體作戰

其實幾好睇 依家01果套先伏

XY

攻殼算唔算全系列冇伏

數碼暴龍02

高達係魔劍

Dm一定係大門大獸

數碼暴龍無出過02！！

ps4隻gundam versus冇age但有鐵血就知age真係黑歷史

最新套tri直頭唔認02

我寧願要02都唔想要tri
利申tri第一章睇到差d打爆個mon之後就冇睇落去

魔法少女肥肥歐
fate apocrypha

一句講晒,A1好波

肥肥歐的晝功簡直痴撚線,我壞疑班製作人弱視

超時空要塞2同delta

2我未見識過,不過好多超時空死忠都當2係黑歴史,delta呢,好明顯河森未食藥

Pokemon-->BW

超人?
幪面騎士?

以上2套有冇??

(唔太信一D出左十幾套O既野會冇黑歷史 )

AGE 算黑歷史 咁G-SELF叫咩?

Pokemon 冇黑歷史
去到最後一輯DP 真係好正
對真司
雖然最後要輸比神獸佬
但人地真係成手神獸，輸得合理，唔係夾硬屈佢某隻係人都可以有嘅公廁寵無撚敵到鎖血打極唔死
可惜DP之後咁多年都冇再出續作

鬥黑歷史好難同G-Saviour鬥架喎

拉打果幾套好難分高下

電王？

屌你唔講都唔記得GVS冇AGE

動你老母漫咩
動畫就動畫啦

0080都冇喎

G都冇喎